我地bno撚又贏 多謝曬97後手足

好彩老母細個有帶我去旅行 有本bno係身
再多謝曬00後既勇武手足發力
咁就可以低成本去英國了

多謝曬手足

你出幾多POST先夠錢買機票去 ???

你有技能係英國生存先講啦

申利有bno

支那人及5毛死全家

97後手足留港
97前有Bno係手就拍拍屎忽走人

我去個邊做refugee

分化撚

樓主分化撚！ 但真係駁唔到

搞咁耐爭取咗既就係bno撚可以走佬

有Bno既記得唔好Renew

英國i news記者: 藍韜文證實英國計劃給予290萬BNO持有人享有居留權

成個Post冇人講過97後點算

我地97後手足世世代代做中國人

作為00後 好希望你地早走早著 最緊要平安

咁撚多廢話做咩啫而家買機票而家走啊仆街

BNO唔係用嚟走佬，而家只係達成咗英國發聲呢個第一步。 BNO係用嚟俾97前手足爭取平權變成BC後繼續留港，俾各國以香港有大量英國公民為由而有更多發言權。

send 左email 去MI6 舉報你

都未批 批左我地扔低97後手足走人啦 仲同你班97後做大灣區人咩

block , 上一頁

成功走人後 每日ig開Post聲援你地算啦

樓主五毛收皮啦，你睇返之前好多人為BNO 平權做左好多野

搵00後大波妹跟我走，樣靚
處女優先

平權比我地走？

又一分化撚 又block 得

要走咪自己買張機票走咪得

Btw 樓主係分化撚，收左幾錢開post?

有得走記得唔好走啊你

成世留係唐人街做廚房喇

分化撚
英美一定會諗埋年輕人囉
會有讀書簽證

邊個比錢佢讀

寧願留China town都唔做大灣區人

大家唔好覆佢啦
已block

SEND TO MI6

係

無bno,等入集中營⋯

收聲啦，係度做分化撚
我BC都未出聲，
照有支持黃店，推post等

而家應該做既野係不斷推國際線，關注活動，食黃店

97後出世果啲，即係你父母愛國，明知大陸已經收返香港都要响度落地生根養妻活兒，所以你無BNO無居英權係你父母害你，要怨就怨你父母。

97前出世果啲就完全唔同，佢地父母可能唔愛國，好憎共產黨，只係無錢移民咁解，佢地有BNO甚至居英權係好合理。

想像到堆偽黃過到去 一邊飲飲食食 一邊ig撐97後香港手足

唔想承認 但大部分香港人本質就係自私

Sor有bno都唔去英國
貪佢夠遠夠奶共?
要走都去台灣日本

問題係點去唔係即時性命危險都去唔到

已經開始覺得會做condom

邊個叫佢地反中亂港，收咁多美國佬錢，預咗啦

分化撚 但冇人駁到

香港人就好誠實既

97後係中國人

有乜點 咪共享支那人榮耀囉

我地97後打生打死幫你地走 記得到時Ig聲緩我地

咁多個ac嘅，blocked

五毛想分化？分撚左成年都未得就收皮啦，支那畜，BNO？你發夢緊係想有啦

btw，你啲咁既低級共狗，本支那護照一定又比你偉大既黨沒收左

冇得走咪同97後做中國人
有得走咪扔低97後係英國做二等難民

5毛BLOCK

講事實叫唔叫分化

你估人地審查會收你咩 你唸到既野人地都唸到啦 出去做被捕師先啦柒頭

一路渣住bno一路屌人分化

好醒呀你

( Show Blocked User - 馬高斯阿朗素 )

你呢啲過鬼到background check咩

97後

有BC，你條傻9去到無skills等做廢人

有乜嘢skilll咁巴閉

係講緊樓主無任何才能根本生存唔到

唔緊要 有機會走先

講實話無人聽？

成班傻仔淨係話過到去撚有skills生存到咩
但起碼我地Bno撚有機會走先 多謝曬

唔好嘥acc

手足打生打死到
走佬去外國坐難民營
我地最多都係拎住bno去China town洗碗比大陸人欺壓
其實一樣咁慘

唔好咁啦樓豬，我哋班BNO撚幫你諗藉口走諗得好辛苦㗎...
又國際戰線又海外建軍，我講出嚟都要勇氣㗎

連登仔： 移民外國打國際戰線唔得？

無得走又點

繼續抗爭食黃店

我去China town洗碗開心啲

無錯
你講都係事實
97後已成condom

多謝97後勇武手足

Chinatown洗碗
分分鐘最低工資都無

都好過好多冇bno既人了

BNO
BNO都冇

咁又唔好咁 好多勇武97後出世冇bno架
唔係佢地依家bno連傾平權既機會都冇

97後如果父母有BNO都應該有？
父母如果藍絲無BNO個仔好大機會都藍

大西北大把新移民勇武 多謝曬

年少有為可以開黃店，繼續黃色經濟圈

我都有BNO，但唔會離開香港同離棄97後香港人。

比個respect u 不過我都會走先 平權既話

Blocked, thanks

好多98年出世甚至00後出嚟抗爭 最後獲益嘅唔係佢哋 依個係事實
如果英國真係比持BNO港人有居英權 大把自私撚一定走先
雖則有人話打死都唔走 但有BNO個啲至少叫有條後路 冇BNO嘅連選擇權都冇

垃圾

利申 us citizen

你有英國居留權咩？

自hi post

真, 駁唔到
我都係咁諗, 啲後生仔打生打死, 最後益既又係有錢人同移民人士
利申, 無BNO

畀啲理性出黎, 真係駁唔到

收手啦
唔好再錯落去啦

兒登仔只識 拉 五毛 block 冇論點駁吾刀

呢位ching 睇到個問題所在
唔似樓上班撚樣冇論點淨係識講block同五毛

我都us citizen不過oversea

Hi下好過冇得嗨

班友只係唔肯面對現實
依家後生仔就係有汗出無糧(得著)出

分化到仆街

我愛英國愛boris

時勢做英雄，做唔到BNO食花生都有著數。97後暴徒總算做一件好事

事實叫分化
咁你有資格拎Bno既唔好Renew啦
有既就扔撚左去唔好用 有咩事唔好走
我就真係尊敬你啦

望下DHL先啦, 排哂長龍拎BNO
只係有個人講個事實出黎就叫分化, 叫五毛
真係五毛既根本靜靜雞提都唔提啦

我尋日排全部八十後拖咪老豆/老母去寄

諷刺post比人當分化Sosad

尋日Bno post個個傾點走點走
唔入去屌做乜分化？

分化撚 收

分你老母

緊急呼籲：請Renew 你本BNO

屌你老母 你都有份申請bno喎

嗰肥婆80後
撈唔掂design接左撈網絡打手

一齊開po多謝97後前線手足

證實左cctai有班pr打手針對所有波台既手足

講事實就會比人負皮

分化 block

帶埋我走

你有jer不了

可以去台灣！可以去美國！
手足大把世界，唔好同啲弱智人士一般見識！
香港可以無咗，香港人嘅文化同精神唔可以無咗！

其實好多中年中產渣緊BNO流曬口水

咁你有Bno嗎？

係唔信去Dhl/fedex走轉

連衛兵係咁

你係呢個post第一個P牌我見到心水清既

us citizen冇oversea同唔overseas可言架喎

Show Blocked User - 兒登恐懼L

一有唔啱心水嘅就屈毛，講野都無point